\begin{titlepage}
  \begin{center}
    Министерство образования Республики Беларусь\\[1em]
    Учреждение образования\\
    БЕЛОРУССКИЙ ГОСУДАРСТВЕННЫЙ УНИВЕРСИТЕТ \\
    ИНФОРМАТИКИ И РАДИОЭЛЕКТРОНИКИ\\[1em]

    \begin{minipage}{\textwidth}
      \begin{flushleft}
        \begin{tabular}{ l l }
          Факультет компьютерных систем и сетей\\
          \\
          Кафедра   программного обеспечения информационных технологий
        \end{tabular}
      \end{flushleft}
    \end{minipage}\\[1em]
    
    \begin{flushright}
      \begin{minipage}{0.4\textwidth}
        \textit{К защите допустить:}\\[0.8em]
        Заведующий кафедрой ПОИТ\\[0.45em]
        \underline{\hspace*{2.8cm}} Н.\,В.~Лапицкая
      \end{minipage}\\[2.2em]
    \end{flushright}

    %%
    %% ВНИМАНИЕ: на некторых факультетах (ФКП) и кафедрах (ПИКС) слова "ПОЯСНИТЕЛЬНАЯ ЗАПИСКА" предлагается (требуется) оформлять полужирным начертанием. Раскомментируйте нужную для вас строку:
    %%
    %\textbf{ПОЯСНИТЕЛЬНАЯ ЗАПИСКА}\\
    {ПОЯСНИТЕЛЬНАЯ ЗАПИСКА}\\
    {к дипломному проекту}\\
    {на тему}\\[1em]
    \textbf{\large ПРОГРАММНОЕ СРЕДСТВО ИНТЕГРАЦИИ ERP-СИСТЕМЫ С СИСТЕМОЙ ПРОВЕДЕНИЯ ПЛАТЕЖЕЙ}\\[1em]


    {БГУИР~ДП~1-40 01 01 03~073 ПЗ}\\[2em]
    
    \begin{tabular}{ p{0.65\textwidth}p{0.25\textwidth} }
      Студент & В.\,Е.~Плотник \\
      Руководитель & Л.\,А.~Глухова \\
      Консультанты: &\\
      \hspace*{3ex}\emph{от кафедры ПОИТ} & Л.\,А.~Глухова \\
      \hspace*{3ex}\emph{по экономической части} & К.\,Р.~Литвинович \\
      %%
      %% ВНИМАНИЕ: в зависимости от выбранной темы, у вас консультант может быть как по охране труда, так и по:
        % экологической безопасности
        % ресурсосбережению
        % энергосбережению
      %%
      %% Впишите правильную формулировку по необходимости
      %% \hspace*{3ex}\emph{по охране труда} & Е.\,А.~Колосова \\
      & \\
      Нормоконтролёр & С.\,В.~Болтак\\
      & \\
      Рецензент &
    \end{tabular}
    
    \vfill
    {\normalsize Минск \the\year}
  \end{center}
\end{titlepage}
